投建制好過投泛民啦

講呢句既五毛，
同埋煽動分化民主陣營既五毛，

我屌你老母

白票既巴打 都可以理解，當時情況搞到咁
但叫人射票俾建制既就一撚定係鬼我屌你老母

佢地又會spin自己焦土㗎喇

益友

五毛

仇斯達囉，叫人投周浩鼎，啲益友又聽哂佢枝笛

屌你老母五毛689建制派

飯民可以lesser evil 投建制署片叔叔
本土就唔可以lesser evil 投建制

你地飯民打手真係惡到

五毛user醫科生你唔係死撚左架咩

大把隱性五毛係咁講啦，一係就話白票一係就話含撚投共

( Show Blocked User - 醫科生 )

就算焦土最多都係白票

屌個殺你全家咁on9

每次投票選舉果陣果批叫人投民賤聯同投白票既撚樣就會突然出哂黎

又玩標題黨呃人係要掉轉講

身邊真有白痴仔係投比建制
正宗無腦智障